波台狗係咪連囝請返黎?

搞到我次次都LOGIN先FILTER到班食屎狗

Up mud 牙你

係
波台狗好垃圾

一早扑哂

識食
點扑法 狗仔式，69定觀音坐蓮

互射

屌奶星 原來有錢收架

一睇就知樓主係毒撚，出汁果隻

原來真係有人無收錢

#Respect ok?

同類先會respect

唔係邊得嚟咁多人廿四小時喺度9up啊，冇波台狗，連登食撚咗屎喇，所以啲小學雞又要撐連囝又要反波台都唔係係咩心態💁💁💁

我屌你老母呀！
#Respect

波台狗真係好撚煩 全連登起碼開左8成post

真

波台狗佔連囝收入8成

敢得罪佢地咩😂😂

連囝入到黎波台都要低聲下氣🙈